上水D鋪閂鳩晒

晒鳩氣早知留喺屋企涼冷氣

一毛發現，block，負評，上一頁

一你老母咩，行撚到身水身汗呀屌你